PT DEGREE讀shape定ou

讀完HD做緊野 想補DEGREE
shape同ou都係年半
但shape係野雞(hons)
ou就冇hon

你gpa幾多?正常過3就入八大
如果得2就入自資或topup degree
你咩科呢Ching.

唔想曬時間讀ft

我媽讀過ou,但係難既,所以建議你ou先
IVE都唔錯既

讀完HD做緊野

認受性差唔多？

跟據我媽經驗,OU認受性ok既但難
所以你不如儲$停工上八大啦,又易d又比OU更有認受性,你可以揾pt工滿足自己。
否則最差情況有機會完成唔到OU又要轉校

我個行經驗重要d停幾年損失好多

咁你報OU先,沒degree難上位,但係你要好努力,因為好多野要温。讀得IT個個食腦,你應該過到既

Ok🙏

help

你咩gpa?

IT是但有個degree升職用就夠
ou d時間彈性d,又唔計出席率
shape就易讀d(朋友經驗)

爛grade

呢個po真心

難分真與假

咁shape啦
輕鬆ｇｒａｄ

讀完HR都知係垃圾啦，是撚但啦

讀唔讀都當垃圾